"𨸏" 咁都打到我真係認做你契爺

啱啱發現到嘅字 我就唔信有人打到

𨸏

𨸏 乖孫

屌你老母傻西第一個就中伏

唔識打

又有傻鳩

樓主咪撚撚狗啦

咪煩啦

炒車

又有人中伏

笑撚到肚痛

你先係乖孫wo

"𠂤"
契孫乖

same

𨸏 竹口中口

世人已經阻止唔到樓主撚狗了

乖孫

好撚多傻鳩

點打㗎？

成班傻閪孫

出現了

無眼睇班中伏既傻鳩

全部中伏

臨新年先多咗咁多粒孫

樓主好多乖孫

玩左咁耐都仲有咁大堆傻尻，
終於明白點解堆“順豐”可以玩咁耐都仲玩緊

啊爺
我唔識打個隻字但你可唔可以收我做孫
幾時得閒可以俾利事我

問伯母拎啦

封利是都封撚死樓主

i dont know

我唔收樓豬咁撚垃圾既做契仔

錯d中伏

𨸏

契爺你好
過年記得封利是俾契仔我

有得你收咩 收都收唔起呀你

𠂤

契爺幾時比錢我洗

問你老母攞啦

做咩姐你

無撚聊 諗吓新玩法好無

交俾你巴打

仲有咁多人中伏

新會然集中區

睇咗好多次都係睇到
認你做契爺

孝子

成堆中晒伏

𨸏 竹口

成班reading係咪死晒

打唔到

一睇到標題就即刻諗到可以copy and paste啦
白癡仔樓主
相信有好多comment已經秒左樓主
剩下來的只有恥笑

恥笑開始

好多乖孫

Copy狗死全家

𨸏

契爺你好

屌有幾難打

阜

求我就教你打

悶呀

契爺過年包幾多利是比我?

高登仔打得太多飛機

" "

𨸏

契爺我要零用 !

Push

連登好多on9仔

峊

𠂤

好難打呀契弟

𠂤
唔識打

樓主輕鬆撚狗

蛗，唔識打！ 好想認樓主做契爺）
契爺會派利是架可？

唔好同我講野呀

第一次睇，有冇人解釋下

不如問有咩字係倉頡打唔到？

Dup到我吖

Btw，契爺好

下 解釋啲咩 打到咪認做你契爺囉

唔識打可唔可以認契爺

就黎新年, 想認返個契爺收多封利是

係喎臨近新年 係咪會派利是先 係既我先諗下粒字點打呀

成班功利主義

又連環相撞

成堆契仔

樓主雞年又多幾個契仔啦 ，恭喜🎊🎉🎈🍾️

有錢收認中共做老豆都制, 唔信你出我開post問下

咁諗樓豬做契爺又有乜所謂姐, 佢又咁想收契仔

樓主又撚鳩啲新會然

又係度撚狗

唔止reading
契爺點解係乖孫

唔派利是唔好認我

我都想知 一樓都唔知做乜鳩

點解仲有咁多人中伏

好多契爺

識唔識打呀？ 我唔介意認埋做你契爺

樓主~!

𨸏
肯認嗎？

認呀認呀

樓主今年新年破費啦

希望佢地大咗會供養返我

樓主收到好多契仔契孫

自

有錢認你又點話

契爺嘅相反唔係契仔咩

咁契孫嘅相反係咪契公

撞撚晒車

不如你唸句嘢本身係咪有問題仲好啦
reading

樓主你班孫全部都係眼殘 替你可憐

眼咩殘 唔俾你咁話佢地。
佢地全部都係我乖孫

問題一：

標題個［我］字唔係指樓主？

［你］唔係指打到個字既人？

姐係樓主認樓下打到字既人做契爺？

問題二：

而家樓主個標題又打到

樓下有人打到

咁邊個認邊個做契爺？

利申：真心

做我契爺新年要俾5位數利是，做唔做得起？

認 做你契爺

屌好似小學教中文咁

玩左咁多次都係有咁多傻仔

論排字既重要性

𨸏 你差我封利是

on9

乖仔 契爺唔識打

仆街就有你份

樓主ho ball

做乜鳩 唔明

你老母比狗屌，你老豆屌你老母，你順便比你老豆屌埋，全家亂倫死清光，新年快樂！！

差啲中伏

咩唔明

祝你俾萬字夾夾斷條撚

玩左咁多年都⋯⋯

認
做
你

可能佢地係真心想做契仔呢

第六頁都仲有人炒車

幾粒鐘前睇唔明咩事，而家再入黎睇先見到係'認做你'

無撚聊得過仲有on9仔中伏?

橋唔怕舊

條友小學畢業未

𨸏
乖寶寶

口
白
𠂤
阜
樓主，唔識打呀

垃圾

乖寶寶

你就真係乖寶寶喇👶🏻👶🏻

點解七頁都仲有人炒

係咪進化失敗

已經有懷疑自己睇錯標題嘅習慣

次次呢啲po都好撚好笑，一個月玩10幾次都可以有人中伏，個po好多頁又會頁頁炒晒車

我的媽呀
點解仲有咁多柒頭架

唔識打呀契爺

每月嘅新會然集中帖

一個二個衝曬出嚟柒

同埋點解仲有人打乖孫

𨸏我想要個契爺好耐喇 利是

好難唔識打

一個二個衝出黎柒

你班契仔問人要利是之前 唔該俾左家用先

而家玩到點?打到要認樓主家樓主認打到既人?開始發現自己唔識中文

SORRY 剛剛外國返黎中文唔係咁好

𨸏 契爺 借住廿萬嚟洗下先啦

唔識

乖孫

發問者同樓主係不同人
我開始精神分裂

成個post都係浪費網絡資源

你而家想點？

契爺無錢 你去借錢俾契爺救急先

嗡乜撚野

發生咩事

你都係諗下自己想講咩先啦

頭幾次都可以話係新會員
過左咁耐都咁多人中伏

證明連登長期有新會員 係好事

識唔識打𨸏

打左之後呢？

又到撚新會然既時間

其實呢個時候認啊爺
咁唔係會有利是咩？

契爺
利是

有冇利是先 有就我突然識打呀

打到係唔係派利是

喂第八頁喇

咁都睇錯嘅人真係要驗下眼

又玩
悶唔悶

oyhehehe 𨸏

又幾鬼好玩，笑到我肚痛😂
利申新會員，但睇咗十秒已經發現

𨸏

又收到個契仔

恥笑開始

樓主已經精通孫子兵法

點解玩左咁撚多次都仲會有傻鳩中伏?

打唔到呀 契弟

孫仔乖

玩左半日都仲有人中伏

傻西

人類總是.......

玩撚到臭啦d個topic

喂第九頁啦 你唔睇標題都睇下頭八頁寫咗啲乜好唔好

𨸏
乖孫
copy and paste

做咩姐你 人哋做孫不知幾開心

我識啦
𠂤囉
乖孫

伏已中

𨸏
Yeah
又有新呀爺

樓主係咪會派利是

𠂤
乖孫

契弟 點打架